有無汽車保險公司推介

如題

貴過西

你個西咁平

串到應一應

用開泰加

支那平安
kiwi sure （不過未必平）
6161

其實好睇你咩車。我拎過既quote由3萬到6千都有，決定前記住睇多幾間。

都係睇你幾歲牌齡同咩車姐
有60%ncb最平幾百蚊搞掂

上網quote
bochk
6161
Pingan
立橋

立橋不了

啟豐覆得快 岩新牌仔

kwiksure 岩出辣車 長牌齡

FWD
聯誠

同好幾間broker公司合作開 可以幫你quote價

點解呢

咳......兩間都唔係保險公司.......agent 嚟咋

昆士蘭保險 幾好價...

kwiksure 出唔到 ae86

網上自己買泰加 最平

陳健波條粉樣嘅，我寧願畀貴都用第二間

一定唔買立僑

以前做呢行，同平安，BOC啲人交過手，又拖case又cut claim似唔撚識做claim，我係你就唔買呢兩間，一陣拖你三年先俾人入writ告你就仆街，話就話保險公司賠

有冇人知Autotoll個車保係咪中資